[PS1高手入] 大大，求救

PS1 入左碟出現此畫面

早2日仲玩到

請問而家係碟壞還是機壞

有無得救

家有老人家玩

好重要

幾多錢都整

隻碟識得轉

感謝各位大佬

輕輕推一推

跪求高手出現

輕輕力推一推 🙏🏻

有無人知呢隻碟仲有無得買

簿酬 $500

有無巴打有同樣問題出現過

型號係 SCPH-102

不走數

光頭壞左？

你冷靜d la
壞左都好易搞
二種方法
機壞：上淘寶買部ps1/2/3都玩到 ps1 game
碟壞 ： 日本/美國amazon 甚至yahoo拍賣 都有呢隻二手買

另外香港都有地方整ps1 你自己google下

洗撚咩⋯⋯dl emu入電腦emu開rom 玩得

樓主比老人家玩
老人家識撚.....
入碟開機先係佢地強項

傻啦⋯⋯開機直入桌面double click 個bat，其他野自動run

完